[小心] 黑警最新大陸入口的富爆炸性武器

希望香港公安們小心使用 食飯自爆燒親個嘴仔就唔好啦

微波爐?
叫外賣?
full gear仲要拎飯盒出街是咪on9?
拎個袋石灰粉出街 隔離就係水炮車

曱甴食飯喇 你地啲同胞有野益你地

支共總書記

毛甴東
鄧小強
江甴文
甴近平

蟈國曱甴

黑狗咁撚驚死夠西膽食咩

［#注意］連儂比人全清的話，千奇千奇唔好三日內總動員整

攞個凍到硬晒嘅飯盒倒d料入去個自熱飯盒再整熱啊？
諗起都覺得嘔心
不過狗係食呢d野架啦

跟京東/淘寶說是給驚犬，原來可以免運費
識做了

112 維園見